如果今次用簡體字簡唔係達哥 係大J 結果會唔會差好遠？

入去睇下達哥點屌用簡字

應該冇事, 班觀眾一係小學生, 一班成熟少少思想. 唔會少少野就反枱, 唔會係成個細路仔咁..唔啱就反枱, 賴死

會，你橫向對比下gphk就知